我喺屋企踩波子跣到pk

今日有個細路仔過嚟玩搞到成地都係波子， 正當我想處理嘅時候唔小心踩到然之後成個人撻落地下

個細路又真係冇手尾嘅，玩完波子棋又唔執返好搞到成地都係

之前有諗過bb彈⋯⋯勝在夠輕，擴散快面積大
一腳踩幾粒，黑警都唔知仆前定跣後
但怕回程TK

home alone